事實上 金珉周 已經過咗佢最美嘅時期

依家仲衰過周子魚塊面脹到咁
對眼細咗不特止。個表情永遠都係死老竇咁款 一臉苦相
而家越嚟越似低配版舒華
佢先係真正俾人（on9仔）吹大左

邊b講得好！！！！

傻b邊...

對眼細左都大你兩倍啦

剪咗你條狗撚！

屌你老母邊伯賢艮淑德！

如果你係女，屌埋你個閪！

愚台負評閪！

樓主正儍閪！

邊伯賢畀我閹鳩咗啦！

真 事實上好多嘢盲粉都唔面對現實

啫西....！

唔係事實

昂

食得避孕藥多好易肥

手足

成個giselle咁。。

DLLM！

收聲啦死矮仔

嚇到佢唔敢回

的確係 呀純靚佢兩倍幾

hi

唔使係度扯貓尾la...

北姑樣

幾時有美過

izone黎講牙櫻都吊打佢..

人棄我娶 周周將會係我戀愛生涯中最後一個女人..

美過u...

牙周面豬登睇落好似好好搣咁...

整柒左

最美時期係叫香澄遙出道個陣
仲有對大波波

人棄我娶 我將會係周周戀愛生涯中最後一個男人..

之前個變態佬不停吹奏
呢條女永遠得一個表情

芽..

你憎個變態佬好啦 周周無辜的

珍.....
駁吾刀...

咁我都要承認講句
無咗個核突佬
佢都順目咗

NMSL

Hello

係但比人吹到神顏

好波

居高臨下 士氣高漲！

日本妹靚過佢

講笑？

真 IZONE入面講靚頭十都排唔到佢

Kpop會唔會又多個嬰靈王

少癲

邊狗正傻閪來

我好認真

咪jer啦on99

你好弱智

樓主果幾張圖入面周周仲係好靚

是

所以唔需要理條傻閪邊狗講野

真...樓主弱智